[{"pk": 89, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "12:00:00", "name": "Hacklab a full", "created": "2013-12-06T00:29:38.825Z", "image": "uploaded_images/hacklab01_6.jpg", "days": [], "moderator": "Rama", "start": "08:00:00", "user": 1, "cropping": "", "description": "A hackearla"}}, {"pk": 96, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "12:00:00", "name": "La gran aldea", "created": "2013-12-08T03:15:23.151Z", "image": "", "days": [1, 3, 2, 5, 4], "moderator": "", "start": "11:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": "M\u00fasica por paises"}}, {"pk": 108, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "20:00:00", "name": "T\u00e9 para dos", "created": "2013-12-08T03:15:23.151Z", "image": "", "days": [5], "moderator": "Donna Caroll y Oscar L\u00f3pez Ruiz", "start": "18:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 99, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "20:00:00", "name": "Asi de simple", "created": "2013-12-08T03:15:23.151Z", "image": "uploaded_images/Asi_De_Simple_-_Ricardo_Salton_01.JPG", "days": [3], "moderator": "Ricardo Salton", "start": "18:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": "Todos los estilos"}}, {"pk": 97, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "13:00:00", "name": "Clasicos a la carta", "created": "2013-12-08T03:15:23.151Z", "image": "", "days": [1, 3, 2, 5, 4], "moderator": "", "start": "12:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": "Giovanni Paisiello\nConcierto para mandolina, cuerdas y clave en Mi bemol mayor\nHugo Orlandi, mandolina\nI Solisti Veneti / Claudio Scimone\n\nJacques Ibert\nCuatro canciones de Don Quijote\nCarlos \u00c1lvarez, bar\u00edtono\nOrquesta de la Comunidad de Madrid / Jos\u00e9 Ram\u00f3n Encinar\n\nJohann Sebastian Bach\n\u201cAria\u201d de la Suite para orquesta en Re mayor, BWV 1068\nOrquesta de C\u00e1mara Franz Liszt de Budapest / Janos Rolla\n\nLudwig van Beethoven\nSonata para piano N\u00ba26 en Mi bemol mayor, op.81a, \u201cLos adioses\u201d\nAlexander Panizza, piano\n"}}, {"pk": 109, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "21:00:00", "name": "Ciclos", "created": "2013-12-08T03:15:23.151Z", "image": "", "days": [1, 3, 2, 5, 4], "moderator": "", "start": "20:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 110, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "23:00:00", "name": "M\u00fasica nocturna", "created": "2013-12-08T03:15:23.151Z", "image": "", "days": [1, 3, 2, 5, 4], "moderator": "", "start": "21:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 98, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "15:00:00", "name": "La musica del fauno", "created": "2013-12-08T03:15:23.151Z", "image": "", "days": [1, 3, 2, 5, 4], "moderator": "", "start": "13:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": "Prueba"}}, {"pk": 103, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "16:00:00", "name": "M\u00fasica documental", "created": "2013-12-08T03:15:23.151Z", "image": "", "days": [1, 3, 2, 5, 4], "moderator": "", "start": "15:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 105, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "20:00:00", "name": "La odisea del regreso", "created": "2013-12-08T03:15:23.151Z", "image": "", "days": [1, 4], "moderator": "", "start": "18:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 106, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "20:00:00", "name": "Tarde transfigurada", "created": "2013-12-08T03:15:23.151Z", "image": "", "days": [2], "moderator": "Luis Gorelik", "start": "18:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 117, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "18:00:00", "name": "Pasi\u00f3n Nacional", "created": "2013-12-12T21:06:46.216Z", "image": "", "days": [5], "moderator": "Roberto Perfumo, Gustavo Vergara y equipo de deportes", "start": "17:00:00", "user": 5, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 120, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "10:00:00", "name": "Siempre Argentina-Conexi\u00f3n Portugu\u00e9s", "created": "2013-12-22T05:07:08.065Z", "image": "uploaded_images/juli_galvan.png", "days": [1, 3, 2, 5, 4], "moderator": "JULIETA GALVAN", "start": "09:00:00", "user": 4, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 128, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "20:00:00", "name": "Siempre Argentina-Conexi\u00f3n Latinoam\u00e9rica II", "created": "2013-12-22T05:07:08.065Z", "image": "uploaded_images/mir_turk.jpg", "days": [1, 3, 2, 5, 4], "moderator": "MIRIAN T\u00daRKULA", "start": "19:00:00", "user": 4, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 119, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "09:00:00", "name": "Siempre Argentina-Conexi\u00f3n Japon\u00e9s", "created": "2013-12-22T05:07:08.065Z", "image": "uploaded_images/kei_ue.png", "days": [1, 3, 2, 5, 4], "moderator": "KEIKO UEDA", "start": "08:00:00", "user": 4, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 124, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "15:57:00", "name": "Siempre Argentina-Conexi\u00f3n Ingl\u00e9s", "created": "2013-12-22T05:07:08.065Z", "image": "uploaded_images/mir_fer_3_2.jpg", "days": [1, 3, 2, 5, 4], "moderator": "MIRIAM T\u00daRKULA", "start": "15:00:00", "user": 4, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 122, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "12:00:00", "name": "Siempre Argentina-Conexi\u00f3n Espa\u00f1ol", "created": "2013-12-22T05:07:08.065Z", "image": "uploaded_images/che_aya.jpg", "days": [1, 3, 2, 5, 4], "moderator": "CHELO AYALA", "start": "11:00:00", "user": 4, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 130, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "21:57:00", "name": "Siempre Argentina-Conexi\u00f3n Portugu\u00e9s II", "created": "2013-12-22T05:07:08.065Z", "image": "uploaded_images/mir_can.jpg", "days": [1, 3, 2, 5, 4], "moderator": "MIRTA C\u00c1NEPA", "start": "21:00:00", "user": 4, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 126, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "17:57:00", "name": "Siempre Argentina-Conexi\u00f3n Franc\u00e9s", "created": "2013-12-22T05:07:08.065Z", "image": "uploaded_images/mag_arn.jpg", "days": [1, 3, 2, 5, 4], "moderator": "MAGDALENA ARNOUX", "start": "17:00:00", "user": 4, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 127, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "19:00:00", "name": "Siempre Argentina-Conexi\u00f3n Alem\u00e1n", "created": "2013-12-22T05:07:08.065Z", "image": "uploaded_images/ray_car_1.jpg", "days": [1, 3, 2, 5, 4], "moderator": "RAY\u00c9N BRAUN Y CARLOS DIAZ ROCCA", "start": "18:00:00", "user": 4, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 125, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "16:57:00", "name": "Siempre Argentina-Conexi\u00f3n Italiano", "created": "2013-12-22T05:07:08.065Z", "image": "uploaded_images/cari_che.jpg", "days": [1, 3, 2, 5, 4], "moderator": "CARITINA C\u00d3SULICH Y CHELO AYALA", "start": "16:00:00", "user": 4, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 129, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "21:00:00", "name": "Siempre Argentina-Conexi\u00f3n Espa\u00f1ol II", "created": "2013-12-22T05:07:08.065Z", "image": "", "days": [1, 3, 2, 5, 4], "moderator": "DAR\u00cdO BURSZTYN", "start": "20:00:00", "user": 4, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 123, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "14:57:00", "name": "Siempre Argentina-Conexi\u00f3n Alem\u00e1n (Rep)", "created": "2013-12-22T05:07:08.065Z", "image": "uploaded_images/ray_car.jpg", "days": [1, 3, 2, 5, 4], "moderator": "RAY\u00c9N BRAUN Y CARLOS DIAZ ROCCA", "start": "14:00:00", "user": 4, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 121, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "11:00:00", "name": "Siempre Argentina-Conexi\u00f3n Latinoam\u00e9rica", "created": "2013-12-22T05:07:08.065Z", "image": "uploaded_images/ang_flo.png", "days": [1, 3, 2, 5, 4], "moderator": "ANGEL FLOREANO", "start": "10:00:00", "user": 4, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 132, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "00:00:00", "name": "Siempre Argentina-Conexi\u00f3n Ingl\u00e9s", "created": "2013-12-22T05:07:08.065Z", "image": "uploaded_images/mir_fer_3_1.jpg", "days": [1, 3, 2, 5, 4], "moderator": "FERNANDO FARIAS", "start": "23:00:00", "user": 4, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 131, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "23:00:00", "name": "Siempre Argentina-Conexi\u00f3n Japon\u00e9s II", "created": "2013-12-22T05:07:08.065Z", "image": "uploaded_images/mar_car.jpg", "days": [1, 3, 2, 5, 4], "moderator": "MARCELO CARBALLAL", "start": "22:00:00", "user": 4, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 135, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "12:30:00", "name": "Panorama de Noticias-Link AM870", "created": "2013-12-22T05:07:08.065Z", "image": "", "days": [1, 3, 2, 5, 4], "moderator": "", "start": "12:00:00", "user": 4, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 10, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "23:59:59", "name": "Polifon\u00eda Nocturna >>> 23 a 24", "created": "2013-11-19T12:51:57Z", "image": "uploaded_images/polifonia-nocturna-app.jpg", "days": [1, 2, 3, 4, 5], "moderator": "Carlos Polimeni", "start": "23:00:00", "user": 1, "cropping": "", "description": "Polifon\u00eda Nocturna"}}, {"pk": 8, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "18:00:00", "name": "Spam! >>> 15 a 18", "created": "2013-11-19T12:51:57Z", "image": "uploaded_images/spam-app.jpg", "days": [1, 2, 3, 4, 5], "moderator": "Srta Bimbo y Alejandro Lingenti", "start": "15:00:00", "user": 1, "cropping": "", "description": "Spam"}}, {"pk": 3, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "23:00:00", "name": "Nunca lo sabr\u00e1n >>> 21 a 23", "created": "2013-11-18T23:12:05Z", "image": "uploaded_images/nunca-lo-sabran-app.jpg", "days": [1, 2, 3, 4, 5], "moderator": "Diego Mancusi, Maitena Aboitiz y Alfredo Rosso", "start": "21:00:00", "user": 1, "cropping": "0,0,320,480", "description": ""}}, {"pk": 7, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "15:00:00", "name": "Mute >>> 13 a 15", "created": "2013-11-19T12:51:57Z", "image": "uploaded_images/mute-app.jpg", "days": [1, 2, 3, 4, 5], "moderator": "Casta\u00f1eda, Zabo, Jesicall y Kart\u00fan", "start": "13:00:00", "user": 1, "cropping": "", "description": "Mute"}}, {"pk": 6, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "13:00:00", "name": "Segurola y Habana >>> 10 a 13", "created": "2013-11-19T12:51:57Z", "image": "uploaded_images/segurola-y-habana-app.jpg", "days": [1, 2, 3, 4, 5], "moderator": "Julia Mengolini e Ivan Schargrodski", "start": "10:00:00", "user": 1, "cropping": "", "description": "Segurola y Habana"}}, {"pk": 5, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "10:00:00", "name": "Casi Despierto >>> 10 a 13", "created": "2013-11-19T12:51:57Z", "image": "uploaded_images/casi-despierto-app.jpg", "days": [1, 2, 3, 4, 5], "moderator": "Pablo Marcovsky", "start": "07:00:00", "user": 1, "cropping": "", "description": "Casi Despierto"}}, {"pk": 15, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "16:00:00", "name": "La hora pulenta >>> 14 a 16", "created": "2013-11-19T12:51:57Z", "image": "uploaded_images/la-hora-pulenta-app.jpg", "days": [6], "moderator": "Nicol\u00e1s Lantos y Juan Manuel Strassburger", "start": "14:00:00", "user": 1, "cropping": "", "description": "la hora pulenta"}}, {"pk": 12, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "07:00:00", "name": "Programaci\u00f3n Musical >>> 0 a 7", "created": "2013-11-19T12:51:57Z", "image": "uploaded_images/programacion-musical-app.jpg", "days": [2, 3, 4, 5], "moderator": "Carla Ruiz", "start": "02:00:00", "user": 1, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 18, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "02:00:00", "name": "La espuma de las noches >>> 0 a 2", "created": "2013-11-19T12:51:57Z", "image": "uploaded_images/la-espuma-de-las-noches-app.jpg", "days": [6], "moderator": "Andy Chango", "start": "00:00:00", "user": 1, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 13, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "12:00:00", "name": "Territorio Comanche >>> 9 a 12", "created": "2013-11-19T12:51:57Z", "image": "uploaded_images/territorio-comanche-app.jpg", "days": [6], "moderator": "Daniel Tognetti, Sergio Ranieri y Eduardo Fabregat", "start": "09:00:00", "user": 1, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 14, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "14:00:00", "name": "Figuraci\u00f3n >>> 12 a 14", "created": "2013-11-19T12:51:57Z", "image": "uploaded_images/figuracion-app.jpg", "days": [6], "moderator": "Alfredo Rosso y Noemi Hackel", "start": "12:00:00", "user": 1, "cropping": "", "description": "Alfredo Rosso"}}, {"pk": 16, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "18:00:00", "name": "Sucio Pop >>> 16 a 18", "created": "2013-11-19T12:51:57Z", "image": "uploaded_images/sucio-pop-app.jpg", "days": [6], "moderator": "Mat\u00edas Casta\u00f1eda y Tom\u00e1s Balmaceda", "start": "16:00:00", "user": 1, "cropping": "119,0,202,124", "description": "Sucio Pop"}}, {"pk": 17, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "23:59:00", "name": "El rock naci\u00f3 mal >>> 22 a 24", "created": "2013-11-19T12:51:57Z", "image": "uploaded_images/el-rock-nacio-mal-app.jpg", "days": [6], "moderator": "Andr\u00e9s Ruiz", "start": "22:00:00", "user": 1, "cropping": "", "description": "el crock naci\u00f3 mal"}}, {"pk": 19, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "07:00:00", "name": "Argentina Electr\u00f3nica >>> 0 a 7", "created": "2013-11-19T12:51:57Z", "image": "uploaded_images/argentina-electronica-app.jpg", "days": [7], "moderator": "Nacional Rock 93.7", "start": "00:00:00", "user": 1, "cropping": "", "description": "Argentina electr\u00f3nica"}}, {"pk": 23, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "10:00:00", "name": "Emociones Rock >>> 8 a 10", "created": "2013-11-19T12:51:57Z", "image": "uploaded_images/emociones-rock-app.jpg", "days": [7], "moderator": "Carlos Melo", "start": "08:00:00", "user": 1, "cropping": "", "description": "emociones Rock"}}, {"pk": 20, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "12:00:00", "name": "El fin de la met\u00e1fora >>> 10 a 12", "created": "2013-11-19T12:51:57Z", "image": "uploaded_images/el-fin-de-la-metafora-app.jpg", "days": [7], "moderator": "Facundo Ale, Guido Stochik e Ivan Schargrodski", "start": "10:00:00", "user": 1, "cropping": "", "description": "El fin de la met\u00e1fora"}}, {"pk": 21, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "16:00:00", "name": "Rock de la casa >>> 13 a 16", "created": "2013-11-19T12:51:57Z", "image": "uploaded_images/rock-de-la-casa-app.jpg", "days": [7], "moderator": "Nacional Rock 93.7", "start": "13:00:00", "user": 1, "cropping": "119,0,202,124", "description": "rock de la casa"}}, {"pk": 146, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "13:00:00", "name": "Conversa >>> 12 a 13", "created": "2014-02-16T04:54:18.185Z", "image": "uploaded_images/conversa-app_1.jpg", "days": [7], "moderator": "Agust\u00edn Casta\u00f1eda y Francisco Yofre", "start": "12:00:00", "user": 1, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 22, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "18:00:00", "name": "Teloneros del f\u00fatbol >>> 16 a 18", "created": "2013-11-19T12:51:57Z", "image": "uploaded_images/teloneros-del-futbol-app.jpg", "days": [7], "moderator": "Adri\u00e1n y Alejandro Korol", "start": "16:00:00", "user": 1, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 138, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "16:00:00", "name": "Bolet\u00ecn de Noticias RAE", "created": "2013-12-22T05:07:08.065Z", "image": "", "days": [1, 3, 2, 5, 4], "moderator": "", "start": "15:57:00", "user": 4, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 139, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "17:00:00", "name": "Bolet\u00ecn de Noticias RAE", "created": "2013-12-22T05:07:08.065Z", "image": "", "days": [1, 3, 2, 5, 4], "moderator": "", "start": "16:57:00", "user": 4, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 140, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "18:00:00", "name": "Bolet\u00ecn de Noticias RAE", "created": "2013-12-22T05:07:08.065Z", "image": "", "days": [1, 3, 2, 5, 4], "moderator": "", "start": "17:57:00", "user": 4, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 141, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "22:00:00", "name": "Bolet\u00ecn de Noticias RAE", "created": "2013-12-22T05:07:08.065Z", "image": "", "days": [1, 3, 2, 5, 4], "moderator": "", "start": "21:57:00", "user": 4, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 142, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "15:00:00", "name": "Bolet\u00ecn de Noticias RAE", "created": "2013-12-22T05:07:08.065Z", "image": "", "days": [1, 3, 2, 5, 4], "moderator": "", "start": "14:57:00", "user": 4, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 133, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "01:00:00", "name": "Siempre Argentina-Conexi\u00f3n Franc\u00e9s II", "created": "2013-12-22T05:07:08.065Z", "image": "", "days": [1, 3, 2, 5, 4], "moderator": "DIEGO FILLOY", "start": "00:00:00", "user": 4, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 145, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "14:00:00", "name": "Sigla Gong", "created": "2013-12-22T05:07:08.065Z", "image": "", "days": [1, 3, 2, 5, 4], "moderator": "", "start": "13:45:00", "user": 4, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 143, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "07:00:00", "name": "Sigla-Gong-Himno Nacional", "created": "2013-12-22T05:07:08.065Z", "image": "", "days": [1, 3, 2, 5, 4], "moderator": "", "start": "06:45:00", "user": 4, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 134, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "02:00:00", "name": "Siempre Argentina-Conexi\u00f3n Chino (Rep)", "created": "2013-12-22T05:07:08.065Z", "image": "uploaded_images/lina_ji.png", "days": [1, 3, 2, 5, 4], "moderator": "LINAJI DE OVIEDO", "start": "01:00:00", "user": 4, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 118, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "08:00:00", "name": "Siempre Argentina-Conexi\u00f3n Chino", "created": "2013-12-22T05:07:08.065Z", "image": "uploaded_images/lina_ji_1.png", "days": [1, 3, 2, 5, 4], "moderator": "LINAJI DE OVIEDO", "start": "07:00:00", "user": 4, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 136, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "23:30:00", "name": "Link AM870", "created": "2013-12-22T05:07:08.065Z", "image": "uploaded_images/rad_nac_3.jpg", "days": [6], "moderator": "Duplex con AM870", "start": "09:00:00", "user": 4, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 137, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "00:00:00", "name": "Link AM870", "created": "2013-12-22T05:07:08.065Z", "image": "uploaded_images/rad_nac_4.jpg", "days": [7], "moderator": "Duplex con AM870", "start": "09:00:00", "user": 4, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 144, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "13:45:00", "name": "Gente de a pie-Link AM870", "created": "2013-12-22T05:07:08.065Z", "image": "uploaded_images/mar_waif.jpg", "days": [1, 3, 2, 5, 4], "moderator": "MARIO WAINFELD", "start": "12:30:00", "user": 4, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 148, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "22:00:00", "name": "La Turba", "created": "2014-02-27T11:59:32.380Z", "image": "", "days": [1], "moderator": "", "start": "20:00:00", "user": 6, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 149, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "23:59:00", "name": "Contra", "created": "2014-03-01T03:59:52Z", "image": "", "days": [1], "moderator": "", "start": "22:00:00", "user": 6, "cropping": "498,0,1421,1386", "description": ""}}, {"pk": 151, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "21:00:00", "name": "Reflex", "created": "2014-03-01T09:09:12.479Z", "image": "", "days": [2], "moderator": "", "start": "19:00:00", "user": 6, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 152, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "22:30:00", "name": "Jock Horror/J.H Musica", "created": "2014-03-01T09:09:12.479Z", "image": "", "days": [2], "moderator": "", "start": "21:00:00", "user": 6, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 153, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "23:59:59", "name": "Argentina Skate Rock", "created": "2014-03-01T09:09:12.479Z", "image": "", "days": [2], "moderator": "", "start": "23:00:00", "user": 6, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 154, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "21:00:00", "name": "La Dimension Bipolar", "created": "2014-03-01T09:09:12.479Z", "image": "", "days": [3], "moderator": "", "start": "19:00:00", "user": 6, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 155, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "23:00:00", "name": "Cuando Quieras y Donde Quieras", "created": "2014-03-01T09:09:12.479Z", "image": "", "days": [3], "moderator": "", "start": "21:00:00", "user": 6, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 156, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "23:59:59", "name": "El Acople", "created": "2014-03-01T09:09:12.479Z", "image": "", "days": [3], "moderator": "", "start": "23:00:00", "user": 6, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 157, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "20:00:00", "name": "Aire Acondicionado", "created": "2014-03-01T09:09:12.479Z", "image": "", "days": [4], "moderator": "", "start": "18:00:00", "user": 6, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 158, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "22:00:00", "name": "Club Social y Musical de la Vieja Cuela", "created": "2014-03-01T09:09:12.479Z", "image": "", "days": [4], "moderator": "", "start": "20:00:00", "user": 6, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 159, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "23:59:59", "name": "Jueves Radioactivos", "created": "2014-03-01T09:09:12.479Z", "image": "", "days": [4], "moderator": "", "start": "22:00:00", "user": 6, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 160, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "20:00:00", "name": "Vuelen Topos Vuelen", "created": "2014-03-01T09:09:12.479Z", "image": "", "days": [5], "moderator": "", "start": "18:00:00", "user": 6, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 161, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "22:00:00", "name": "Pizza Birra & Chewbacca", "created": "2014-03-01T09:09:12.479Z", "image": "", "days": [5], "moderator": "", "start": "20:00:00", "user": 6, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 162, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "23:59:59", "name": "Vale Molinete", "created": "2014-03-01T09:09:12.479Z", "image": "", "days": [5], "moderator": "", "start": "22:00:00", "user": 6, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 163, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "01:00:00", "name": "Argentina Skate Rock", "created": "2014-03-01T09:09:12.479Z", "image": "", "days": [3], "moderator": "", "start": "00:00:00", "user": 6, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 164, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "01:00:00", "name": "El Acople", "created": "2014-03-01T09:09:12.479Z", "image": "", "days": [4], "moderator": "", "start": "00:00:00", "user": 6, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 165, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "01:00:00", "name": "Jueves Radioactivos", "created": "2014-03-01T09:09:12.479Z", "image": "", "days": [5], "moderator": "", "start": "00:00:00", "user": 6, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 166, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "01:00:00", "name": "Vale Molinete", "created": "2014-03-01T09:09:12.479Z", "image": "", "days": [6], "moderator": "", "start": "00:00:00", "user": 6, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 167, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "19:00:00", "name": "Sin Verguenzas", "created": "2014-03-01T09:09:12.479Z", "image": "", "days": [6], "moderator": "", "start": "18:00:00", "user": 6, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 168, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "21:00:00", "name": "Idiotas con Talento", "created": "2014-03-01T09:09:12.479Z", "image": "", "days": [6], "moderator": "", "start": "19:00:00", "user": 6, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 169, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "23:59:59", "name": "Radio Pirata Transmite", "created": "2014-03-01T09:09:12.479Z", "image": "", "days": [6], "moderator": "", "start": "21:00:00", "user": 6, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 170, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "21:00:00", "name": "Raras Vibraciones", "created": "2014-03-01T09:09:12.479Z", "image": "", "days": [7], "moderator": "", "start": "18:00:00", "user": 6, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 171, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "23:00:00", "name": "Pudriendola", "created": "2014-03-01T09:09:12.479Z", "image": "", "days": [7], "moderator": "", "start": "21:00:00", "user": 6, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 147, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "23:30:00", "name": "F\u00fatbol pasi\u00f3n nacional >>> 18 a 23.30", "created": "2014-02-16T04:54:18.185Z", "image": "uploaded_images/futbol-app.jpg", "days": [7], "moderator": "Transmisi\u00f3n de los cl\u00e1sicos del domingo", "start": "18:00:00", "user": 1, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 190, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "20:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Vitillo \u00c1balos", "created": "2014-03-30T05:12:24.126Z", "image": "", "days": [1], "moderator": "Vitillo \u00c1balos", "start": "19:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 174, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "07:00:00", "name": "Kiosco 937 >>> 6 a 7", "created": "2014-03-01T10:38:00.883Z", "image": "uploaded_images/kiosco937-app.jpg", "days": [1, 2, 3, 4, 5], "moderator": "Gerardo Fern\u00e1ndez", "start": "06:00:00", "user": 1, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 191, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "20:00:00", "name": "Auditorio", "created": "2014-03-30T05:12:24.126Z", "image": "", "days": [2], "moderator": "", "start": "19:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 177, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "23:59:59", "name": "Casi Famosos", "created": "2014-03-16T04:51:38.116Z", "image": "uploaded_images/banner.jpg", "days": [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7], "moderator": "Gustavo Olmedo y Pollo Cervi\u00f1o", "start": "00:00:00", "user": 7, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 192, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "21:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Carabajales", "created": "2014-03-30T05:12:24.126Z", "image": "", "days": [3], "moderator": "Carabajales", "start": "19:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 180, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "00:05:00", "name": "Cuentos y relatos", "created": "2014-03-30T05:12:24.126Z", "image": "", "days": [1, 2, 3, 4, 5], "moderator": "Liliana Daunes", "start": "00:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 181, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "06:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Guillermo Ch\u00e1vez ", "created": "2014-03-30T05:12:24.126Z", "image": "", "days": [1, 2, 3, 4, 5], "moderator": "Guillermo Ch\u00e1vez", "start": "00:05:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 182, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "07:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta  a Mar\u00eda Fernanda Heras", "created": "2014-03-30T05:12:24.126Z", "image": "", "days": [1, 2, 3, 4, 5], "moderator": "Mar\u00eda Fernanda Heras", "start": "06:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 183, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "09:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta  a  Horacio Emb\u00f3n", "created": "2014-03-30T05:12:24.126Z", "image": "", "days": [1, 2, 3, 4, 5], "moderator": "Horacio Emb\u00f3n", "start": "07:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 184, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "12:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Omar Cerasuolo", "created": "2014-03-30T05:12:24.126Z", "image": "", "days": [1, 2, 3, 4, 5], "moderator": "Omar Cerasuolo", "start": "09:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 185, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "13:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Jorge Puerta", "created": "2014-03-30T05:12:24.126Z", "image": "", "days": [1, 2, 3, 4, 5], "moderator": "Jorge Puerta", "start": "12:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 186, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "15:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Marcelo Sim\u00f3n", "created": "2014-03-30T05:12:24.126Z", "image": "", "days": [1, 2, 3, 4, 5], "moderator": "Marcelo Sim\u00f3n", "start": "13:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 187, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "17:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Colo Merino", "created": "2014-03-30T05:12:24.126Z", "image": "", "days": [1, 2, 3, 4, 5], "moderator": "Emiliana Merina", "start": "15:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 188, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "18:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Marina Luzuriaga", "created": "2014-03-30T05:12:24.126Z", "image": "", "days": [1, 2, 3, 4, 5], "moderator": "Marina Luzuriaga", "start": "17:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 189, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "19:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Ricardo Basalo", "created": "2014-03-30T05:12:24.126Z", "image": "", "days": [1, 2, 3, 4, 5], "moderator": "Ricardo Basalo", "start": "18:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 193, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "20:00:00", "name": "Auditorio", "created": "2014-03-30T05:12:24.126Z", "image": "", "days": [4], "moderator": "", "start": "19:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 194, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "20:00:00", "name": "Auditorio (SADAIC)", "created": "2014-03-30T05:12:24.126Z", "image": "", "days": [5], "moderator": "", "start": "19:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 195, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "22:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Mariano del Mazo", "created": "2014-03-30T05:12:24.126Z", "image": "", "days": [1, 2], "moderator": "Mariano del Mazo", "start": "20:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 196, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "22:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Micaela Far\u00edas G\u00f3mez", "created": "2014-03-30T05:12:24.126Z", "image": "", "days": [3], "moderator": "Micaela Far\u00edas G\u00f3mez", "start": "21:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 197, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "22:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Facundo Ram\u00edrez", "created": "2014-03-30T05:12:24.126Z", "image": "", "days": [4], "moderator": "Facundo Ram\u00edrez", "start": "21:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 198, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "21:00:00", "name": "Biblioteca Nacional", "created": "2014-03-30T05:12:24.126Z", "image": "", "days": [5], "moderator": "", "start": "20:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 199, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "21:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Jaime Torres", "created": "2014-03-30T05:12:24.126Z", "image": "", "days": [4], "moderator": "Jaime Torres", "start": "20:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 200, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "22:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Jorge Marziali", "created": "2014-03-30T05:12:24.126Z", "image": "", "days": [5], "moderator": "Jorge Marziali", "start": "21:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 201, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "00:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Santiago Giordano", "created": "2014-03-30T05:12:24.126Z", "image": "", "days": [1, 2, 3, 4, 5], "moderator": "Santiago Giordano", "start": "22:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 202, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "03:00:00", "name": "El Aire de aqu\u00ed presenta Celso Mi\u00f1o", "created": "2014-04-06T04:52:03.986Z", "image": "", "days": [6, 7], "moderator": "Celso Mi\u00f1o", "start": "00:05:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 203, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "08:00:00", "name": "El aire de aqui", "created": "2014-04-06T04:52:03.986Z", "image": "", "days": [6], "moderator": "", "start": "03:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 204, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "10:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Jorge Puerta", "created": "2014-04-06T04:52:03.986Z", "image": "", "days": [6], "moderator": "Jorge Puerta", "start": "08:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 205, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "12:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Emiliana Merino ", "created": "2014-04-06T04:52:03.986Z", "image": "", "days": [6], "moderator": "Emiliana Merino", "start": "10:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 206, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "14:00:00", "name": "El Aire de aqu\u00ed presentra a Liliana Eizaguirre", "created": "2014-04-06T04:52:03.986Z", "image": "", "days": [6], "moderator": "Liliana Eizaguirre", "start": "12:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 207, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "15:00:00", "name": "Academia folklore", "created": "2014-04-06T04:52:03.986Z", "image": "", "days": [6], "moderator": "", "start": "14:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 208, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "16:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta  a Hugo Chumbita", "created": "2014-04-06T04:52:03.986Z", "image": "", "days": [6], "moderator": "Hugo Chumbita", "start": "15:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 209, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "18:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Jos\u00e9 Palomino", "created": "2014-04-06T04:52:03.986Z", "image": "", "days": [6], "moderator": "Jos\u00e9 Palomino", "start": "16:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 175, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "23:59:59", "name": "Villa Cari\u00f1o >>> 23.30 a 1.30", "created": "2014-03-09T17:23:12.472Z", "image": "uploaded_images/villa-carino-app_1.jpg", "days": [7], "moderator": "Bimbo Godoy, Mat\u00edas Veleda y Cynthia Castoriano", "start": "23:30:00", "user": 1, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 210, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "19:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Marcelo Levi", "created": "2014-04-06T04:52:03.986Z", "image": "", "days": [6], "moderator": "Marcelo Levi", "start": "18:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 211, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "20:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Bebe Ponti", "created": "2014-04-06T04:52:03.986Z", "image": "", "days": [6], "moderator": "Bebe Ponti", "start": "19:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 212, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "21:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Florencia Rold\u00e1n Rossi", "created": "2014-04-06T04:52:03.986Z", "image": "", "days": [6], "moderator": "Florencia Rold\u00e1n Rossi", "start": "20:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 213, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "22:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Norberto Passera", "created": "2014-04-06T04:52:03.986Z", "image": "", "days": [6], "moderator": "Norberto Passera", "start": "21:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 214, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "23:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Dami\u00e1n S\u00e1nchez", "created": "2014-04-06T04:52:03.986Z", "image": "", "days": [6], "moderator": "Dami\u00e1n S\u00e1nchez", "start": "22:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 215, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "00:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Marite Reale", "created": "2014-04-06T04:52:03.986Z", "image": "", "days": [6], "moderator": "Marite Reale", "start": "23:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 216, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "08:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Omar Moreno Palacios", "created": "2014-04-06T04:52:03.986Z", "image": "", "days": [7], "moderator": "Omar Moreno Palacios", "start": "07:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 217, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "10:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Sara Vinocourt", "created": "2014-04-06T04:52:03.986Z", "image": "", "days": [7], "moderator": "Sara Vinocourt", "start": "08:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 218, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "12:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a In\u00e9s Altamiranda", "created": "2014-04-06T04:52:03.986Z", "image": "", "days": [7], "moderator": "In\u00e9s Altamiranda", "start": "10:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 219, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "13:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Luis San Rom\u00e1n", "created": "2014-04-06T04:52:03.986Z", "image": "", "days": [7], "moderator": "Luis San Rom\u00e1n", "start": "12:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 220, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "15:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Luis Digiano", "created": "2014-04-06T04:52:03.986Z", "image": "", "days": [7], "moderator": "Luis Digiano", "start": "13:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 221, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "16:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Fernando Pedernera", "created": "2014-04-06T04:52:03.986Z", "image": "", "days": [7], "moderator": "Fernando Pedernera", "start": "15:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 222, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "18:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Cristian Vitale", "created": "2014-04-06T04:52:03.986Z", "image": "", "days": [7], "moderator": "Cristian Vitale", "start": "16:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 223, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "20:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Beto Solas", "created": "2014-04-06T04:52:03.986Z", "image": "", "days": [7], "moderator": "Beto Solas", "start": "18:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 224, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "21:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Nora Massi", "created": "2014-04-06T04:52:03.986Z", "image": "", "days": [7], "moderator": "Nora Massi", "start": "20:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 225, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "22:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Daniel Viglietti", "created": "2014-04-06T04:52:03.986Z", "image": "", "days": [7], "moderator": "Daniel Viglietti", "start": "21:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 226, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "00:00:00", "name": "El aire de aqu\u00ed presenta a Stella Maris Tovarich", "created": "2014-04-06T04:52:03.986Z", "image": "", "days": [7], "moderator": "Stella Maris Tovarich", "start": "22:00:00", "user": 2, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 227, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "23:59:00", "name": "", "created": "2014-04-20T04:51:28.960Z", "image": "uploaded_images/lmfapp_1.jpg", "days": [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7], "moderator": "", "start": "00:01:00", "user": 8, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 2, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "21:00:00", "name": "Burundanga >>> 18 a 21", "created": "2013-11-18T23:12:05Z", "image": "uploaded_images/burundanga-app.jpg", "days": [1, 2, 3, 4, 5], "moderator": "Gillespie y Malena Pichot", "start": "18:00:00", "user": 1, "cropping": "48,0,130,124", "description": ""}}, {"pk": 11, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "02:00:00", "name": "Diario del futuro >>> 0 a 2", "created": "2013-11-19T12:51:57Z", "image": "uploaded_images/diario-del-futuro-app.jpg", "days": [2, 3, 4, 5], "moderator": "Nicol\u00e1s Lantos y Florencia Alcaraz", "start": "00:00:00", "user": 1, "cropping": "", "description": "Diario del futuro"}}, {"pk": 1, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "22:00:00", "name": "No Tan Distintos >>> 18 a 22", "created": "2013-11-18T23:12:05Z", "image": "uploaded_images/no-tan-distintos-app.jpg", "days": [6], "moderator": "Chicho Pellegrini y equipo", "start": "18:00:00", "user": 1, "cropping": "320,0,320,0", "description": "Cultura Latinoamericana. Rock. Viajes. M\u00fasica"}}, {"pk": 176, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "01:30:00", "name": "Villa Cari\u00f1o >>> 23.30 a 1.30", "created": "2014-03-09T17:23:12.472Z", "image": "uploaded_images/villa-carino-app.jpg", "days": [1], "moderator": "Bimbo Godoy, Mat\u00edas Veleda y Cynthia Castoriano", "start": "00:00:00", "user": 1, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 112, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "00:00:00", "name": "Industria Nacional", "created": "2013-12-08T03:15:23.151Z", "image": "uploaded_images/IN2_4.jpg", "days": [1, 2, 3, 4, 5], "moderator": "", "start": "23:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 232, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "09:00:00", "name": "Momentos musicales", "created": "2014-08-03T04:51:38.371Z", "image": "", "days": [6], "moderator": "", "start": "07:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 258, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "11:00:00", "name": "Y la ma\u00f1ana va", "created": "2014-08-05T08:19:12.454Z", "image": "", "days": [1, 2, 3, 4, 5], "moderator": "", "start": "07:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": "M\u00fasica para acompa\u00f1arte cuando comienza el d\u00eda."}}, {"pk": 234, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "11:00:00", "name": "Seg\u00fan pasan los temas", "created": "2014-08-03T04:51:38.371Z", "image": "", "days": [6], "moderator": "Pablo Kohan", "start": "09:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 235, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "13:00:00", "name": "A t\u00edtulo personal", "created": "2014-08-03T04:51:38.371Z", "image": "", "days": [6], "moderator": "V\u00edctor Hugo Morales", "start": "11:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 236, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "14:00:00", "name": "Sin palabras", "created": "2014-08-03T04:51:38.371Z", "image": "", "days": [6], "moderator": "", "start": "13:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 237, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "18:00:00", "name": "Una tarde en la \u00f3pera", "created": "2014-08-03T04:51:38.371Z", "image": "", "days": [6], "moderator": "Boris", "start": "14:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 238, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "19:00:00", "name": "Cuatro cuerdas", "created": "2014-08-03T04:51:38.371Z", "image": "", "days": [6], "moderator": "Pablo Sarav\u00ed", "start": "18:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 239, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "20:00:00", "name": "Juego de cartas", "created": "2014-08-03T04:51:38.371Z", "image": "", "days": [6], "moderator": "Sandra de la Fuente y Laura Novoa", "start": "19:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 240, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "21:00:00", "name": "Feria de antig\u00fcedades", "created": "2014-08-03T04:51:38.371Z", "image": "", "days": [6], "moderator": "Susana Ant\u00f3n", "start": "20:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 241, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "23:00:00", "name": "Divertimento de s\u00e1bado por la noche", "created": "2014-08-03T04:51:38.371Z", "image": "", "days": [6], "moderator": "Nicol\u00e1s Pichersky", "start": "21:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 242, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "00:00:00", "name": "M\u00fasica para bailar", "created": "2014-08-03T04:51:38.371Z", "image": "", "days": [6], "moderator": "", "start": "23:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 233, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "07:00:00", "name": "La trasnoche de La 96.7", "created": "2014-08-03T04:51:38.371Z", "image": "", "days": [2, 3, 4, 5, 6], "moderator": "", "start": "00:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 243, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "02:00:00", "name": "Medianoche digital", "created": "2014-08-03T04:51:38.371Z", "image": "", "days": [1, 7], "moderator": "Boris", "start": "00:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 245, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "08:00:00", "name": "La cantata del domingo", "created": "2014-08-03T04:51:38.371Z", "image": "", "days": [7], "moderator": "Mario Videla", "start": "07:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 246, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "10:00:00", "name": "El jard\u00edn de las delicias", "created": "2014-08-03T04:51:38.371Z", "image": "", "days": [7], "moderator": "Jorge Araoz Bad\u00ed", "start": "08:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 247, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "11:00:00", "name": "La m\u00fasica tiene historia", "created": "2014-08-03T04:51:38.371Z", "image": "", "days": [7], "moderator": "Santiago Giordano", "start": "10:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 248, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "12:00:00", "name": "O.M.N.I.", "created": "2014-08-03T04:51:38.371Z", "image": "", "days": [7], "moderator": "Marcelo Delgado", "start": "11:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 249, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "14:00:00", "name": "La lupa", "created": "2014-08-03T04:51:38.371Z", "image": "", "days": [7], "moderator": "Carlos Bertazza", "start": "12:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 250, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "16:00:00", "name": "Los secretos de la abuela", "created": "2014-08-03T04:51:38.371Z", "image": "", "days": [7], "moderator": "Guillermo Zalcman", "start": "14:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 251, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "17:00:00", "name": "La voz humana", "created": "2014-08-03T04:51:38.371Z", "image": "", "days": [7], "moderator": "Victor Torres", "start": "16:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 252, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "18:00:00", "name": "La m\u00fasica del Rey David", "created": "2014-08-03T04:51:38.371Z", "image": "", "days": [7], "moderator": "Mario Benzecry", "start": "17:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 253, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "19:00:00", "name": "De Segovia a Yupanqui", "created": "2014-08-03T04:51:38.371Z", "image": "", "days": [7], "moderator": "Sebasti\u00e1n Dominguez", "start": "18:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 254, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "21:00:00", "name": "La discoteca de Alejandr\u00eda", "created": "2014-08-03T04:51:38.371Z", "image": "", "days": [7], "moderator": "Diego Fischerman", "start": "19:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 255, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "23:00:00", "name": "Un programa de \u00f3pera", "created": "2014-08-03T04:51:38.371Z", "image": "", "days": [7], "moderator": "Marcelo Lombardero", "start": "21:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 256, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "00:00:00", "name": "M\u00fasica de sal\u00f3n", "created": "2014-08-03T04:51:38.371Z", "image": "", "days": [7], "moderator": "", "start": "23:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 257, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": true, "end": "18:00:00", "name": "Tarde de cl\u00e1sicos", "created": "2014-08-03T04:51:38.371Z", "image": "", "days": [1, 2, 3, 4, 5], "moderator": "Clara de la Rosa", "start": "16:00:00", "user": 3, "cropping": "", "description": ""}}, {"pk": 259, "model": "timeslot.program", "fields": {"show_labels": false, "end": "23:59:00", "name": "Presentaci\u00f3n de Hermanos", "created": "2014-08-05T08:19:12.454Z", "image": "uploaded_images/logo_5.jpg", "days": [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7], "moderator": "Estadio Malvinas Argentinas - 4/10", "start": "00:01:00", "user": 9, "cropping": "", "description": ""}}]